連儂牆肯貼番未？香港人要頂住？

文宣真係好重要，大把老人家行過企喺度睇資訊，盡量多個途徑唔誤度。做野未呀香港人？我努力貼左5日文宣係彩虹隧道，但幾日夾埋都係得三四個一齊貼。對家拆得好快呀！🙈 周街多番大陸人啦，五大訴求一日未落實都唔停得! 聽日見!

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

Push

通常咩時候冇咁危險?
我次次深夜兩三點去貼第日仲要遊行攰到差D屌唔緊
巴打你單拖?小心D好喎